媽媽話 行雷唔開得電腦架！

如題 點解既

同落雨唔食得炒蛋一樣
咁都要問

仲有唔戴得耳機

點解既

仲有 夜晚唔可以吹口哨

屌 依家啲零零後無常識

而加啲小學究竟教乜野，咁基本既常識都唔識？